有冇巴打都係工作睡覺禱告娛樂過好每天，但總覺得唔知差啲乜？

前兩段咪講左囉，無女嘛
考慮養寵物，無咁寂寞

quarter life 已經有車有樓

去溝女

因為你太過安穩，冇乜成就感。可以試過挑戰極限。

人不財自 做人有咩意思

你似係關閉咗某啲嘢 成長期有冇啲一閃而逝又冇再出現嘅遭遇發生過 個時可能唔ready 以後大腦就會自動迴避咗啲嘢

例如點

一年只係用幾多錢去最多幾多個國家。
追求事業上既成就
去追求更多更多未有過既經歷
你而家就好似玩緊一隻過三關既game，慢慢hea住玩，緊係冇爆機既壓力同樂趣
要做多d挑戰自我極限既野，你先有生存既感覺

唔覺有
有冇例子

唔覺得寂寞
純粹好似人生爭啲嘢

好我會研究吓

有女其實都係咁

同意上面既巴打咁講 可能係少左d刺激
眼前既野都值得做、又無話唔想去做，但好似少左樣超想做，好似小朋友見到新事物咁既驚喜

冥唔冥想開

啱啊
如果本身係空虛
有咗女都係會空虛

人唔係需要第二個人嚟填補心靈嘅

太過安穩?
係咪由細到大個人生好似已經安排好晒,知到幾時會點,慢慢一步一步就做到
好似打隻有晒攻略easy mode game咁,無咩挑戰好悶

樣7死罪嚟